1600億成交額升3點係咩概念？

求解

好淡爭持

+3.69

準備大升

連登基本答案：派貨
派9左幾年了

大戶儲緊貨

大家都係過下手隱 一買一賣打個和

左手交右手

恆指成分得垃圾估

內銀內險回哂溏 而家叫做慢慢調整啦

托！

等於每點533.33億既概念

靠700死托

千跌前戲